覺唔覺得今日要番工既人都好低賤

利申：岩岩收工